警方：我譴責你地暴力呀

170萬人 剩係批個維園比你地 之後就屌鳩你地行出馬路阻塞交通 呢個就係垃圾政府對170萬人和平訴求既回應 仲忍？

好撚嬲

下，仲理佢架咩？
做比美國🇺🇸睇
快啲過自由及民主法案

你地阻馬路 好暴力！！

9月9號先放完假開會

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

佔中嗰陣講就好暴力既，依家咩立場聽到都得啖笑

突發 譚詠麟成蟲支持返送中運動

我差佬話知你100萬人200萬人 總知批係集會 你人多未疊羅漢囉 出左條馬路就暴鳩力，要譴責！

一早架空咗香港啲傻鳩啦
依家所有方向都係針住國際嚟玩
香港政府/警隊？咩嚟㗎？

on99

所以咩無用
on9啦無用會有 人權法做要好大機會99%通過?
根本無不通過之理
如果有議員反對，係向邪惡勢力低頭，必遭美國人唾棄

而加我克警先係克制個一方呀 屌晒你地班示威者

同意，一早唔理佢講乜，好似你條女咁，得罪佢可以一百個原因鬧你

1）你地好嘈呀
2）你地留低好多垃圾呀
3）你地阻住地鐵正常運行呀
4）你地嚇走的遊客呀
5）總之你地好樣衰呀

拘捕所有警司級及以上官員！

我譴責你個譴責

預咗啦，理得佢，依家係畀全世界睇

升級行動 五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

正解

第5好大影響架